3儲值卡想上返3台請出招

有個3既儲值卡number想上返三台，做唔做到$168 / $118個plan？